【連登內奸】 連登警犬自爆合集

考到警察係咪最好唔好po fb/ig或同朋友講?

有冇人試過用警隊督察筆試成績考其他紀律部隊？

有案底可否做警察。求堅料

做緊警察 你問我答 (6)

今日同未來伯母食飯一聽到我係做警察就黑哂面

警犬自爆合集

連登警犬內奸